有facebook ac嘅幫我收佢皮

雖然呢個page冇乜人理
但都同黨鐵有關
每個post都係屌示威者
一人一report又好
留幾個cm又好
好簡單
幫呢個濕鳩page洗下地
希望冇開錯台

沒有暴徒！只有暴政！

10.1千祈唔好搞黨鐵！

推

連bot都唔理我

工聯會 旗下啲建制工會

垃圾

唔怪得係咁share佢d post

試範開緊急出口都要懲治

工聯會正仆街